政府新聞處「與暴力割席」宣傳影片

source:

快d俾dislike啦

hi,幫政府做pr既公司你好

點都唔會割，收皮把啦

睇質素似係冇人肯做政府叫啲ao死掂佢

佢係咪想同黑警割？

--_------------------------------------

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

另外C32 01:01左右見到有催淚煙同電筒光係二樓同三樓之間，即係黑警係停車場出面攻擊緊停車場二樓至三樓。

好有可能由出面地停射槍彈上三樓，停車出面地下望上三樓石欄係有clear shot。
周同學中頭,再跌落二樓

C30 2/F 01:14:55 黑警由地下上到2樓。

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

如果ao做個質素算係咁同中學做project差唔多

hea做算啦呢啲
整得柒糧又照出

割左好耐啦.....死黑警丫麻

個暴字大大隻 共 係入面